唉dllm又係勇士

真係唔想見到個25KD拎冠
去左勇士仲要串過馬撚

有cp3勇真係贏唔到

呢個世界就係咁殘酷啦

Kd拎冇問題
問題是勇騎真係好悶

Ball movement 都差好遠
一比人反cup就亂曬

有乜計 火箭自己唔爭氣炒曬啲三分
個哨又黑

又如果論

有乜計 主場雞都黑自己

哨黑
輸都搵野賴？

利申 非勇迷

呢個真，年年都係同一班人

咩又如果論
我講事實真係火箭無左cp3
個組織真係差兩班
事實黎

第3節3分0中都冇乜好講

我皇棄權唔打了

真係要考慮下仲睇唔睇nba

咩叫KD拎冇問題

炒三分係一來 但雞係真心黑囉 當年潮kings咁

如無意外勇士成功衞冕冠軍成為 NBA Champion

勇有Ai箭咪一樣贏唔到

但係今日火箭係炒三分炒到輸
睇下Arisa條粉皮

咁都唔撚黑？屌你老母有冇廉恥
連其他nba球員都企出黎屌鬼
究竟有冇睇波？定盲撚左

又係勇騎

之後又係勇拎。。。

劇本一早內定

下年再嚟過

箭自己連炒2x球3分

15%三分
第七戰都咁差

8年都係lbj 啦

現實真係好殘酷

唉 LBJ自己一個carry成隊人上去都算 呢邊勇士組四個球星衝西岸冠軍就真係無眼睇

火箭犯規果啲唔吹 我都可以話黑啦大佬
Miss左20幾三分 破曬紀錄 放比你射都唔入冇野好講啦

第四年騎勇

你走啦
我唔想搞大件事

咪撚轉移視線啦屌你老母
箭柒係佢事 唔代表冇黑哨
搞清楚個邏輯先衝出黎啦
第三節黑撚到湧反cup 打起左個手感
呢d未關鍵到仆街

冇曬意欲睇落去
仲諗住火箭開頭打得咁好 可以lead落去

收皮啦
火箭炒還炒
第三節一開波哨聲明顯偏勇啦
Harden同eg都比人打左好多球
勇啲濕鳩moving pick又唔吹
咁都可以唔叫黑哨？

但又真係箭自己失撚曬wide open 3分
唉

條友皇馬fans 有咁ge言論係非常合理 你輸係因為你廢 咁廢比人黑係抵死

乖啦
仲未多人發現你
快d走
一陣比人屌撚死你

你地成班球會名宿慢慢嘈落去
爭議就一定有 但唔至於黑哨
人地入finals 你地酸都冇用

你搞清楚，係259去湧comfort zone
有3個係自己pick返黎，乜撚野叫組球星
占狗一年唔偷雞，學人做保長
占狗今年前個d先叫組球星

走啦屌你老母

勇士對騎士第四季

算把啦game4火箭罰球夠多成倍啦係要咁計有排嘈
第3節入到2球3分已經唔同玩法

連moving pick 都會見唔到既打幾勁都冇用

你話占士都算

手感仔有排都未到佢啦下嘛

其實係咪火箭到第三節時成隊的體力唔夠？所以三分射唔入？g6同g7都係咁
因為返工，所以久唔久先開黎睇

我有必用幫勇講野？我又唔係勇迷，又唔係迷curry迷kd,，同埋我講野關皇迷咩事？皇迷唔睇得nba?

今年LBJ 洗白晒
由熱火到上年最積極組巨頭既係FOJ 仲要組係東岸

Lbj係組團失敗咗先要單核咋

完全唔係 係拉到3分空撚曬都唔入

亦證明都而家呢隊勇士係幾撚賤格 黑撚到原本屌開foj ge人想佢贏

占迷係咁，吾皇開雙無闖關就等於冇組過團，但係同樣邏輯用係259 fmvp carry勇就唔得

由幫騎拎到第一冠同埋25KD出現已經白曬

明白，因為好似頭兩節三分好準，但到第三節就失靈，所以有咁嘅感覺

搏老命搶咁多進攻籃板都係冇用

跟手kd同curry又整幾球高難度3分
就咁完撚左

Curry超越唔到占士啦，得一個亞，點比啊Ching

同mj比算數啦 你咁多記錄又點多得過mj?
mj dominant左咁耐 越關鍵時刻越勁
呢條手感仔playoff經典時刻可以話寥寥可數 甚至嚴格黎講可以話無 fmvp都無三個冠軍想超越mj?係咪痴撚左線 同埋我從來無見過一個第一人會比人pick黎打 防守廢撚到咁

啱，五個亞有排追，MJ都排占士後面

唉dllm又係騎士

勇夠無二姑啦

打Money Ball死打3分同鏟底， 唔打中距離2分
變左3分一死火就玩撚完

波叔係到呢d情況都仲可以控制返節奏打中距吊住d分 冇係到就變左2面鬥射3分， 對面入2-3球就仲急住想Answer 3, 最後變左浪射

其實今年都有組
效果唔好trade走晒咁解

你呢條賤種蝗真係特別低賤架喎 黑鳩salah唔係咁講既？

你隊勇狗咁多Allstar又有兩個mvp 同我講冇AI差好遠?

睇返出面啲po
同你地盲反講咁多真係曬口水

勇狗on9
講到二姑好似係贏波必要條件

真係唔好睇 佢今年收視應該都唔高 又重覆 下年應該會叫勇騎輸波 另一隊上 再係咁搵鬼睇

我寧願勇拎好過俾尖士狗拎

勇狗真係弱撚智
KD KT 咖哩仔 green 4 Allstar 打人地 然後話冇AI所以差好遠 搶7大家都少一隻好公平打和?

唔洗寧願, 100%係, 諗唔到騎點贏

單打都好過harden先

唔好搞笑啦 頭幾場有cp3冇輸過？

鬼叫火箭咁撚柒廢咩

屌 比人賴下啦

唔好搞笑啦 頭幾場有cp3冇贏過？

爭咩呀 完撚左啦
黑哨又點 完撚左啦
箭迷唔好唔開心
下年再嚟過

因為東岸成堆都係垃圾

講啲無可能發生既事托咩
扎扎實實番歸練多陣 下年再努力啦

世界大戰post

無d邏輯 箭迷質素

史上最撚好彩既大團

今年抵比Lbj入final 真係靠佢一個人努力搏番黎睇下佢差唔多次次打足全足攰撚到仆街，勇個陣太撚屈幾個大牌係到輪住出黎carry冇得講，希望下年火箭 Okc 塞軍 贏唔好咁悶

冇cp3係輸波嘅可能性
但係有=/=贏

你講撚到有cp3一定贏咁 都唔知你搞笑定我搞笑

你都真係幾搞笑

對面夠無左2姑啦

睇清楚邊個講啦ching

九年占士

笑死

on9?
何來組四個球星
klay curry green本身就係勇士
只係durant加入黎

照你咁講
自己隊培養既人一但成為球星就要走？

講到湧冇人有傷咁
G4 g5 kt傷住打
G4開始無iggy
Curry直頭傷住打playoff

咁勇有Ai箭係咪又要輸啊

好似冇人記得騎士季初係咩陣容
仲豪華過勇士
只不過係夾唔到

換個角度諗
我皇今年咁都champ到冇史上第一都第二啦
每場至少打45分鐘 比對面幾個輪住防守（個個頂級防守球員)
個天比次上歷史第一人機會佢
到時盲反仲可以有咩講

利申 覺得勇羸硬

咪係 根本就係一班唔抵得嘅垃圾

永遠湧傷 對家就會講句 你四星喎

好煩 成日賴隊友廢 明明個陣東岸最勁 人地已經傷曬啲星

個個勇迷都jer住火箭連炒27球3分就話賴咩黑哨
Momentum係籃球入面好重要嘅一環
Run就係靠呢樣打出嚟
啲黑哨咁撚明顯 完全改變晒比賽走向
唔好講罰球嗰d冇吹直接影響分數
火箭球員又會受黑哨影響情緒 打得急
根本黑哨就係火箭炒27球3分嘅其中一個主因
個個勇迷logic 就係 miss 27 3pt attempt > Rocket loss
實際上應該係 黑哨>影響火箭球員情緒>影響火箭節奏>火箭打得急 第三節浪射3分> momentum shift to GSW> rocket loss
不服來辯

又係垃圾勇

講到冇左個Fmvp差唔遠 反勇又然

有黑哨 同靠黑哨贏 係兩回事喎
箭本身自己都打得唔好啦

而且黑哨係聯盟問題姐 屌勇士都無用架喎 唔通想勇士埋去同球證講 ''喂 咁撚黑 識唔識吹架屌你'' 咁咩

咁又點？佢左 其他人就唔識打波？
火箭夠傷cp3啦 仲關鍵 唔通腰斬擇日重賽咩

一堆盲反勇

咁如果冇黑哨嗰陣炒又點計？點解一隊波唔檢討下自己打法要第一時間拎黑哨黎講

上場咪又係咁既劇本，又黑哨？

搞清楚係邊一邊講 無咗xxx就唔會輸啦 先
唔好又調轉嚟屈

睇翻前文後理好無

因為要賴 自己技術心態唔夠 就要搵藉口

Ok

熱烈恭賀詹皇勇奪6亞寶座

睇錯左 sor9

做咩姐你笠水王
係有人話傷左cp3先輸 先拎iggy黎講

上面嘈得太快 睇錯左 跟唔切

火箭打得Run&Gun就預左班人冇手感個陣會仆街
原本以為勇士打作客會收皮
半場前都收收地
但係完第三節已經feel到又係勇VsLBJ
不過火箭冇撚左CP3=冇組織攻勢
Harden淨係pick&roll alley-oop
勇士輕鬆守
真心覺得欠咗CP3一個總冠軍

今年都係睇占士可唔可以以一己之力力壓湧
如果 如果真係得唔知大家會點評占士
不過我覺得偷到2場已經超額完成

Ariza死撚左佢啦，垃鳩圾，一對kd就腳仔軟

火箭迷

好撚悶

占士贏到 真係不得不服

都唔知下年仲有冇機打西決
cp3去快艇其他有啲浪費佢青春
快艇入到playoffs打唔起

二姑最緊要係有經驗 防守好
cp3入過西決未呀

上面吹到騎對面搵啲頂級防守球員輪住守占士

KD 今年如果拎 fmvp就追平kobe了

無咩可能啦 除左James個位
其他4個位點對都比人打爆

二姑堂堂FMVP CP3都係第一次入西決咋
講playoff唔係regular season呀而家

今年NBA Final 收視肯定創新低，見好多投票都唔想又係勇騎

潮撚會理你？

個個都口裡說不 咪又係睇

發覺到今年真係咩迷都殺

其實兩隊打得都唔好，只係箭仲差，命中率低到一個點

連有啲箭迷都話黑哨固然有，但27球三分唔入真係…

剷籃俾人功夫籃球都冇foul,唔射3分可以點

唔會冇嘅
不過火箭唔轉下戰術或者搵唔到有料穩定嘅射手
我諗應該又會比勇士收皮

個球Eric Gordon 上籃比人夾住打都唔foul
球證真係盲

快艇個陣當年都好正
cp3 Griffin DAJ Jcrossover
最衰都係Doc Rivers 條仆街
入到playoff就變到速龍咁

ariza 9射0中
eg 12射2中
登 13射2中
有咩好講

今年個板凳都算幾好
但勇士大熟大勇 好難搞

私心撚 用自己個仔
板凳深度係有 但就打唔起

k 湯開波3 犯又真係幾黑

但都係會睇

勇真係慘
4年就俾人話悶
都唔講下吾皇已經打咗8年

又比人話佢係角色球員影響唔大

熱血

東岸乜野料呀？
琴日場波同今日呢場比
已經係兩個級數啦

因為講悶果d 係占狗 怕比人炒

green 同你換capella 或者love 啦

換個巨頭比你唔好再嘈
你換返個love capella 比kd carry

笑撚死 勇打起就話個哨幫佢起機 幫佢射柒埋呀笨 輸波冇乜野 輸完波多多事實就最撚柒

熱水有兩個係組返黎，勇士得一個大粒嘅自由球員都要俾人屌
利申 唔鍾意kd但唔覺得勇有咩問題

火箭命中率奇低
ariza 零分

組 自家養三件出黎都要比人話組

capela d pick 一定好實淨好穩嗌

兩隊都有啦

緊係悶啦 騎士又輸仲唔悶咩

今年勁d
組隊唔岩心水, 季中成隊換

咁你死咗未?

占狗冇聲出

過多幾年 歷史排名
LBJ > Curry > KD > Kobe

垃圾Ariza

射咁耐冇力啦
得個幾條友輪換

curry playoff太唔穩定 唔會過到kd kobe 歷史第一射手就一定架啦

你隊7 騎夠狼王, 前mvp, prime IT, 前all star pg d will 啦
2 個mvp 上世紀喇

垃圾湧

有Iguodala分分鐘仲快完

咁好喇
反正我唔太喜歡Curry
LBJ > KD > KOBE > Curry

mark 你兩個all star mark 到40 中1 啫, 唔係好勁

只要cp3無冠就得

又係膠post話黑哨又乜乜柒柒
你老母上兩場火箭冇黑哨
係聯盟想打多兩場先比火箭打到game7
你老母唔係洗系打到game7?
Harden插水 double變自己球權又唔見你屌？
第三節打撚到成篤屎仲想有得贏？
係咪火箭狗食屎大

Dllm又係騎士

你心水清呀
其他箭迷學野 唔好拎cp3傷黎拗啦

勇士幾時可以trade走KD條撚樣
諗起佢拎champ後又認屎認屁都想嘔

唔忍心又睇住LBJ比勇士撚

屌你老母 都話得259一個抱團

其他個3件係自己養

垃圾kd 拎都冇問題？
我屌你老母

關鍵之王？我屌你老母臭閪啊 同d狗官一樣一d廉恥都冇

勇狗拎冇問題
係唔想比垃圾kd 拎

垃圾Kd 我屌你老母

我靜係想睇其他match up 呀屌

Curry 73勝已超越 MJ
當年冇 KD
完全係一己之力

講組團 點夠lbj黎
d隊友佢自己揀嫁
只係點打都係廢

我屌你老母 自己2個球星對上5年內mvp就話上世紀
Rose傷完又傷 175 Dwill吹撚到勁過curry+259
我屌你老母好撚野
On9到你咁死撚左佢啦仆街垃圾

Yes KT Green iggy全部無出力
Curry1v5

咪係 組隊球星出嚟
班友打得廢關人撚事

懷念以前屈人機嘅快感

湧屎真係好撚好命
15年總決傷Irving love
16年打人完整陣容比人3-1
17年KD抱團+西決fmvp zaza黃金右腳整傷kawhi
18年西決傷cp3 之後反cup

總之同親湧屎打你就預左傷主力
然後成班湧屎仲覺得自己排除萬難先蠃到
情況就好似一個職業拳手打蠃一個普通市民
蠃左就覺得自己既努力有回報 好撚開心咁

管理層幫你組就得
自己組就老閪都唔得

MJ 都要靠柏賓
功都係佢領
有咩問題

火箭係咪應該諗下今場輸
係輸三分全炒

上場無cp3 都未置於炒到咁

依個陣係東岸真係屈哂機
年年入final

變stockton

吹呀
16年Curry傷唔見你提？

講真啊
其實我唔明兩邊有咩好嘈
自由市場 既然有呢個制度
球員自己想去邊 球隊想買邊個
你情我願 正常架
唔好咁幼稚 一輸波就係咁屌 又咩咩抱團
Kd又好Lb又好
兩個的確好有實力
但講真到最後勇贏騎多過騎贏勇
有睇波嘅人就知 大佬 james係好撚痴線
但都冇理由一個打曬咁多個位 又做撚埋教練嗰範
佢入到個final 個個係到慶祝 佢就攰到閪咁坐係到
勇係多明星 但4個有3個都係自養
但唔好講到騎冇星啊屌 wade love 神經刀 it3 高薪TT Korver rose 多到數唔曬啦
但球員狀態好與壞 冇得講
勇士好多都帶傷上 甚至小ai 由game4都冇打
最主要嘅係 籃球係team sport啫 一個人最神 都好難夠打幾個人 同埋好講運氣 夾唔到波 cav再多星星都冇用啦
Steve kerr個教練 認真好撚勁 控制住球員士氣 識得幫佢地分配工作 先令佢地可以咁撚完善
利申：76迷 但見到低質粉 先忍唔住
理性討論 唔該

因為佢得益

傷 邊撚到傷啊 睇過

所以一直屌kd既多過屌其餘3件既好多倍

就嚟笑撚死 好命？
好命ai又會傷
Ai係到送個cp3俾你又黑話

當年cp3去潮人就Bam，kd 去勇又得

係
我地東岸八年都比james 屈機
一句聲都冇出過
依家都唔知嘈乜

還債呀火箭

民間冠軍 火箭 respect

係咪傷到落唔到場啊？定係塊腳趾甲剪選左要急救？

okc

刷3雙比較重要#

連登多占迷

個陣黃蜂係聯盟託管
情況唔同
反還反 但搞清楚狀況

又屈鳩人占迷 佢地真箭迷黎 唔會撐勇士對家

笑撚死
兩個mvp 兩個all star 仲要一個係DPOY
再加個蠃過5、6個冠軍既教練
都打唔蠃既時候仲可以話有個綠葉傷左 陣容唔完整
除左ching好波諗唔到講咩

16年被人逆轉個運係邊度
（真心問）

已經決定左唔撚睇了

咁早幾年快艇中鋒fake起小牛係咪唔屌得?
君子雷轉投熱火,kg pp 同rr9佢地記到而家又係咪幼稚?
自由市場呀嘛,係咪先

所以話nba真係垃圾 年年決賽都係個兩隊

笑到腸爛
一個幾年準mvp prime 得分王
一個all time prime point god
一個幾年prime 最佳第6 人
一個內線明日之星
再加幾廿支炮台
仲有個征戰nba 沙場幾10 年經驗嘅教練

蝦個新入行幾年嘅教練? 你好唔好意思?

咁早幾年快艇中鋒fake起小牛係咪唔屌得?
君子雷轉投熱火,kg pp 同rr9佢地記到而家又係咪幼稚?
自由市場呀嘛,係咪先[/quote]
所以我覺得冇問題架

上面邊撚個話curry 關鍵之王啊屌,傻撚左呀 , 手感仔仲未登基就係佢clutch moment 單打唔掂又比人switch 黎打iso , 關乜鳩鍵,clutch moment 去左關鍵旅遊咋

Clutch王無誤
16年個球後手交比K湯好關鍵

你自己睇返今日哈登入三分比KT foul嗰球先啦
仲有Eric Gordon啲鏟籃

你自已睇返kt 幾分鐘3 犯先啦

啱 箭有犯無問題
勇有犯就有問題

講黑哨隔離bos 慘d
morris 射3 分比人吹進攻犯規

阻住我皇抵啦

有D黑

其實我覺得應該關佔中事
火箭多蝗支持>佔中影響蝗情緒>球迷影響火箭球員情緒>手風唔順
不服來辯

所以moving screen應該唔吹

Screen到拉住隻腳真係精彩

應該要一視同仁，全部吹晒

只能講勇士 練兵勁。 加盟一個Kd 就可以稱霸
我見唔到其他隊有培養一個體系出黎🤷‍♂️

睇返清楚宜家我蝗成隊frontline都係拆人地隊波d主要球員 不過占狗都係選擇性盲西 只會話勇組巨頭

今年季初個陣叫唔叫組團

Kd都串

當然叫啦 只不過班占狗見戰績麻麻 季中拆完骨咪當無事發生

黑咩哨呀...
火箭最多體毛FOUL...
殺到入去....次次都大大動作好似比人打撚死咁
普通射波又係....埋身小小就"HIGH"人度..又大大動作駁FOUL...

重有人....
LBJ 打到死...係佢自己攞黎...
係佢自己唔肯比答案騎士續定唔續約..
先搞到球隊咁...
早幾年高薪簽左TT 同JR...
你睇佢季中換曬成隊就知騎想保障返自己...
一陣占士走左有排重建

組咩團呀...

睇下佢輸左又寄生邊隊....

榮叔就真係醒...自己跳船先...

我唔鐘意勇士...
但我真心服佢....
自己PICK D人返來+ KERR真係設計左一條勇士自己新開既戰術

勇士輸左 KD入去...我覺得完全無問題...
加入一支可以挑戰冠軍既球隊姐

勇士卑鄙專登放火箭射3分
黑哨又專登唔吹勇
如果唔係25球 x 4分
火箭今場至少贏100分

琴日贏左 吾皇萬歲天下第一人 連續x年東冠
點會厭呀

今日 屌你老母又係勇士

KD含撚啦 25仔轉會仲咁撚串

占迷好正常

咁勇士要檢討下了

嘩屌你老母好唔好意思啊

吾皇系+2gc 湧狗係邪惡軸心

個框有問題

貼完片就潛哂水
低賤到

同佢果d人有咩好講，整到咁都屈人冇傷
反勇一回事，問題係好多都冇理據咁反又雙重標準

今年勇士成季都有傷患問題冇人理
明星賽講足成個月話無論人氣定數據都唔應該揀Green同淫k，自己愛隊輸波就話人四個all star唔公平

MJ雖然係無可超越
但你上年訓撚左冇睇？Lbj俾成隊勇士switch黎打，守邊個邊個攞分

老老豆豆

CP3無8成都有7成係因為個教練操到佢傷

佢自己本身既傷病史成尺厚

火箭個教練7人輪姦

唔傷都操到無力

利申：CP3迷

痴撚線除左可愛當係關zaza事，咁都要入湧數。

16占狗鳩噏完廢鳩停賽又唔提？

話無黑哨？

draymond screen 個啲叫乜？

其實我已經無感
總決唔想睇。
比賽果我就得

播撚返上年嘅比賽就得，睇乜春？

真心覺得 話有cp3就贏硬 係on9
係贏硬 唔洗打game 7啦
好睇啲 難打啲 就真既

咁公道講有CP3係度就應該無第三度瘋狂miss 3分果段發生既

你咁講如果第一輪Butler無傷住打 第二輪Rubio 係度 火箭夠可能入唔到final啦

真

最記得睇片CP3話累,想教練 換佢,但個教練唔肯,話佢唔止咁小體力

最根本既問題係個教練到

咁都入湧數

安東尼係由季初都用7 8個人

夠膽死季後用死6.5個人

真係當個個lbj

低賤占狗

低賤湧狗

kd由一隊冠軍實力嘅隊伍，贏緊3.2比勇士反cup，再加入勇士

james離開帶唔起嘅騎士去組團

當中嘅意義好大分別